秒回

月巴咪再正皮自己啲留言再負皮哂人地啲留言先得架

十二點開post 都無人

巴絲打

20連無人自動收皮

想死 可以點

你可以不一樣

咪撚死啦屌你老母，好撚好玩咩死死聲

搵唔到希望

除左想死仲想點

冇 好大壓力

不停負皮我個位會員出黎撐下場啦 個post 頂唔順啦

唔信會秒回

鍾意食咩

我好人D比個正皮你先走

走哂

唔鍾意食野？平時有咩做

算啦 唔好講我

講我 舊朋友一個不留咁走哂

咩叫走晒 移民？

無人再入呢個post 9up 以前好多人的

無咁得閒 啱先打完機

今日踩踩下架電動滑板車爆後轆呀

算啦 我毒撚開po冇人理添啦

Made in China?

沖涼先

炸你老母閪阿

沖下先啦

係，可條路太爛

夾撚死

唔好下下提老母

秒回？

沖完 原來用咗九分鐘

我係

而家顯卡真係好貴，因為bitcon

喂我係咪做錯左啲咩

呀呀呀呀呀呀呀呀

HI

月仔呀呀呀呀呀

唔hi我

HI你做咩

你再買唔會俾老婆話？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Hi

淡淡的哀傷~~

生日快樂 雖然唔知你邊日

佢都幾爽 一蚊都唔洗蝕又唔洗準備

哀

買玻璃返黎

買咩

我部寸都4年前砌，都係壞咩換咩

屌 杜汶澤又煮嘢食

免疫了，今個break 唔會再食宵夜

30k玻璃都幾貴

一個月30k 真係唔錯

蘋果機有咩機打，

Steam個系統有d廢

晚晚用 差唔多啦

我得部廠機 成日LAG
我果度多塵到癲 得閒要抹下風扇

我打到lol同睇到電影就夠！

留番d錢買模型

求其買個貴音響器材都仲有二萬淨

做邊行

象哥做邊行

Apple 打lol

我半年都吸一下

貴音響就唔止30k,

星海之前出果部有錢都買唔到

電子野唔識傾

我仲要買平嘅廠機
啱啱用都仲OK 一年之後已經開始LAG
寧願俾多少少買靚嘅廠機 起碼用到4, 5年

台機打lol,

部imac係打report同執相，

但我唔係好識執

美版可以打lol

香港地其實我覺得唔使玩咁貴 地方細
我自己諗住大個喺房放對靚少少嘅書架喇叭就夠我聽

好耐都無上黎留名

聽你地傾，自己做下野先

越黎越少巴絲了...

天絲田絲呢 大鳩巴,廢青巴,希巴,膠巴呢

我買左個bose細藍芽喇叭，

我覺得夠啦

條友開始負皮我

咁我寧願買其他notebook,

Mac機買系統穩定，裝window，咁真萬幾蚊得到部幾千蚊既機

佢都係放唔低你

佢唔愛你了

好耐冇走過入尼

賣仔莫摸頭

變咗暗戀老雞

絲打

Window notebook我揀DELL

唔G

點解你每一次見親我都係呢個表情符號

E絲近排點

你個名 我忍唔住

老雞好多暗戀者

溫錯1110

Dell d機唔知點解特別重

你竟然是個boy

鍾意我就同我講啦

唔好咁多幻想啦

愛你

得我可以快啲話你知我唔鍾意你

BIOL1201同BIOL2220係一定要sem1讀 BIOL1110就sem1/2都得
咁梗係溫sem1個兩科先 但我又走左去溫1110
2220同MBB差唔多 但我MBB差 都係要重新溫

橙 針了

科科都似既，當打底都唔怕啦

不過都有成個星期無溫 老實講溫得好慢 first-aid又唔熟

針係咩意思

搵到絲打練未

搵我

12號諗住練

都差唔多訓
聽朝早起身補番成個星期無溫既野

好啦

你又唔係絲打

唉又爛口 真係要早訓番

大家好

成日病

唔撚知點解

係度

訓了

早開有部分原因係為左你

打J太多

田絲 我訓啦

噢，安息吧

Noted with thanks

但我接受唔到要等你個半鐘

老實講，我唔記得左有秒回post呢樣野

田蕊妮好幸福

也許

澤哥整 望到都流口水

唔好咁
屌 我瞓唔著

明白

叫醒你條仔

見到唔多開謂

胃

不了
點解而家少左咁多人

你成日唔黎

覺得我聽日要行出去搵工

田絲：咁熱

我見你咁多朋友陪你傾計我就費事搭嗲啦

月巴：咁算啦

佢無朋友

呢句岩

我見佢日日都開
我晚晚都有上嚟睇吓架

呢幾晚通常到兩三點啲人走晒

咁捧場 好開心

點算

搞乜事無啦啦啲人會咁 明明之前好熱鬧

呢排冇咁熱，因為成日落雨，不過落雨同樣令人唔想出去

你炒返旺個場佢囉

我唔吸引了

月巴：咁唔搵了

好努力炒緊啦

你又真係秒回喎 你唔使早起身嘅咩？

同意 超憎落雨

知我者老雞也

好快就到9月又開學，仲搵乜撚野part time呀

點解你啲留言即刻有人幫你腐皮
好變態

唔搵俾老豆老母屌到開花 已經屌足成個月
同埋我都等錢使 不過唔係必需品係奢侈品

要架，都想同你地傾計

連續兩日都係咁

聽日有咩做啊幾點起身啊

七月咋喎

well this is your choice

幾搞笑 又唔現身

邊個瘋狂fans咁變態
都真係跟得好貼下

做G

轉行啦 會窮啊

貼撚到仆街個種

要食飯

時間過得好快，我以前有d summer都係冇讀書又冇做野咁過左去

係咪你得罪咗個客啊？覆桌走到上來

有無去過交換

冇

做兩個月pt都搵到唔少錢

Cheap cheap地做sales咪算囉 學咩人做雞啊你
我驚你做雞做到飯都冇得你開

佢有一排唔會負月巴啲留言 懷疑係月巴fan屎

Y唔去

我個時都有試過summer做pt，都幫到d交學費
加上份part time又hea，返到去上網加吹水

口疾疾 費事比人笑

條友真係好無聊
但係佢又唔參與對話喎

唔去咪唔去，去到又要自己照顧自己，咪搞

好鬼得閒

漏口都有得你做雞咁好

唔想試下去第二度讀書咩

流哂口水 仲唔加分

夜晚瞓唔著我就想rap兩嘴
樓主唔好介意我入黎rap幾句
其實我係連登既新會員
我望住個鐘一直係咁轉
瞓喺張床上面睇電話
睇到啲人真係好撚假
呢排爆紅就話人好撚勁
根本前日先知佢叫歐陽靖

唔想

攬住我

癡線佬逐個逐個留言咁樣負
不停f5腐皮

Yoyoyo

好掛住佢
可以點

響邊頭開工啊？

想唔想念我

唉 雙失廢青 求屌醒😔

我都無睇佢有無負啦

搵過個

地鐵紅色線

召喚月巴

雙失係失咩 我唔識術語

咁你想點

No

冇咩想點

失去手同腳

有啊有啊

吹左頭未

好少搭地鐵 唔知道紅色線有啲咩站 你等等我去search下先

Nigga, we gonna be alright
Nigga, we gonna be alright
We gonna be alright
Do you hear me, do you feel me? We gonna be alright

下，我一起身就洗頭個隻

笑ed

有排有三個痴線佬一齊負 好好笑

想call G?

果陣三個正皮我 好撚癲

你喺邊度野咁多仇家返嚟啊 定還是根本佢哋係要引你注意

你晚晚nig 前nig 後真係唔怕比人扭斷手手腳腳

唱下歌都俾人扭斷手腳都幾慘

諗住過嚟探下你呀嘛 話曬做雞都辛苦

注意又唔上水 好似毒撚媾女咁

仲俾緊

你依家都係俾人負緊

yeah nigga we gonna be alright
let me guess your name, do you call mike?
you can be my friend then we go flight
if you say no we will have a fight

係 唔知佢而家想點

有心，勿相認

你呢句即刻多咗一個啦又
有時啲真野唔好攞出來講

我比多左個你

好可憐呀無端端搞埋你

抵你地無女

屌你老母 得你識俾?

7.7

咁算啦你聽日開工加油啦

好彩而家我無事

唔好再講埋啲咁激進嘅嘢啦

新人留名

你擘大隻眼睇真啲

我指我而家無再俾人瘋狂正皮啦

其實正皮都幾開心啊

唉唉唉唉唉唉

急尿

但唔知咩事 會有啲驚

屙囉。。

準備出pool

知道

點解會有正皮

有愛

屙緊

你同老納係咩關係

你都準備啦

。。成班痴線佬。。

老雞認同

同你

一隻狗一隻雞 自己諗

同正皮你嘅巴打

咪你囉

老納每食一隻狗，老雞就越強大

皮已負

密啲手啦，成頁留言都無評過分

專負你呀

正下啲絲打 等佢地上多啲水

俾晒成頁負皮 爽！

死臭雞

布絲 正左你先

發生咩事阿

都話巴 一陣比人話我扮女人

原來係你

唔好嬲豬

得啦 怕怕醜醜咁

D絲召喚

象巴

好

發洩下就冇事

咁夜未瞓？

負左你 爽！

搵份工唔難，但想搵份近屋企又唔洗點OT既工就真係好難

唔制

放假都可以早瞓姐

市區

做咩又一個人

好難
唔過半粒鐘車程我都接受到

呢段咁熟口面

乜嘢

我都覺

What Would I Want? Sky

搵咁多怕咩

我講錯咩嘢

你搵到了？

我搵過新世紀commercial building、Millennium City、Festival Walk Tower呢d近地鐵既都冇乜啱我做

係呀，真係好難，唉，我依家係專攻近屋企又唔洗點OT既工

打錯
一粒鐘內都ok啦

咁點解你又要瞓廳

濛仔做緊咩

fresh grad 未搵到

吓

日日睇住個post

害咗象巴添好似

我之前個offer仲要一粒鐘加慣性OT，真係不能接受，如果近屋企而又要少少OT都ok既

教我媾女未

我好似尋晚有咁講過

屌你老母閪

唔通就係佢負皮哂啲留言

咪下下講老母

有template

屌你老豆閪

對唔住呀

Copy and pasta

我本身係想做商界個邊，但依家我想做文職，好似大學d文職咁，起碼唔洗咁樣慣性OT，但根本份份都要有經驗

份新工好遠

皇后大道東

右屌你老閪

揸車去

咪去做啦，除非爭人錢會被人斬開十八碌啦

靈車呀？

無車

唔識唱

已更正 睇上面

咁俾人斬十九碌呢

人力車，你跑

城大冇一份係初級文員

教友

唔做

一樣

要坐兩程車去呀 大象伯伯

田絲：細公司做都唔想做

To 象巴老婆：

你好，昨日我可能發表了一些不恰當的言論，本人純粹鳩噏。如有得罪，本人在此向你道歉。但煩請不要怪罪於大笨象巴打。對於此事，他完全不知情，望你能還他一個床位，謝謝！

Best Regards,
月形池

試做下先 就黎俾人斬開廿碌

I love old chicken and goodnight

屌你老母閪又屌你老母東
屌你老母東轉屌你老母中

Gn

做咩 係咪錯格式

G持

無是咁的

檢討下啦你 日日係到9up 依家害到大象伯伯了

大象婆婆 本人可以證明大象伯伯非常愛你

痴線架 咁都做

我都可以做證人！

想幫大笨巴含。。。。

大象伯做邊行呀 介紹呀

老雞請注意言論

唉，唔係呀，係難搵到近屋企而又唔洗點OT，公司大細都唔係最重要
我想做城大係因為本身係個度讀書，就算唔近屋企都冇咩所謂

早晨咁多位
有咩人未weak

我

早晨月gay巴

早晨廿連老雞

唔介紹 爆你大鍋

俾佢老婆見到就死啦！

早晨象巴
老婆瞓左未

係小鳥呀

早晨田絲

WHY AM I GAY?

係大鳥

幫象巴

Will I get to move on soon?
Will I get to move on soon?
Will I get to move on soon?
Will I get to move on soon?
Will I get to move on soon?

我無講過

咦唔係喎臭雞嚟嫁喎

要weak 了有jet lag
聽日早啲見

小小鳥

屈鳩我…

Weak雞

小心講錯嘢

唉，真係好痛苦，research assistant城大又冇啱我既

咁就可以盡情講野啦

暗瘡你蝦我

一上水就weak

WEAK

佢特登

唔得嫁 佢老婆會追返

聽日召喚你

一講錯就sense到然後彈返起身

我講先

D絲早晨

老雞杯葛我

帽事嘅

聽日再講

唔召喚我

不了

杯葛我

老雞蝦我

清潔

特登搵老雞出嚟起底起曬你講嘅野
問你死未

Hi plastic

清潔你

呢排忙緊咩

Ok 1000/day

唔可以亂講野架

做廢青

唔教佢佢都遲早識嫁啦

象巴老婆有冇講嬲咩

都係1000/Q姐
唔會好嘥錢嘅

佢話嬲我講啲嘢

辛苦曬
做廢青要夠廢都好大功夫

又嬲咩佢

你講錯咩呀

又入房執嘢

又玩七次

爽死了

希望佢冇mon post 如果唔係

佢老婆係唔係都嬲嫁啦
要唔俾佢入房需要理由嫁咩

實有

啊～

啱呀 每日都諗做咩可以解悶 真係好辛苦

D絲 I know that feel

火影7百幾集都已經一次過睇晒

嗰日唔想要咪唔俾你入

唔知exactly邊句
但我記得我9UP話象巴老婆可能係男人嚟 而象巴一路昆我地
重申多次我純粹9UP咋
象巴老婆係女人 象巴好愛佢老婆

Ok 清完 磅水

我唔know
日日都有野忙

餵我

用自己帳?

射到天光

我一個禮拜內追咗六季GOT
估唔到你仲勁

痴撚線

呀～

又一個痴撚線

上個638唔係你個帳嚟咩
11點瞓又似係佢啵

田絲早抖
[black]weak[/black]

早抖田絲 你聽日會搵到份近屋企嘅工

而咦

四個鐘射14次
快

六季GOT其實好撚快追完 一集50分鐘 每季十集 總共六季
邊夠700集火影癲

屌
我以為可以開召喚post添

果陣睇你個留言都唔覺得奇怪 而家諗返起先醒起
象巴明明無咁早瞓

好耐冇睇動漫
呢兩年都係煲紙漫

辛苦就唔會咁快啦

日劇好快追得晒啦
早排追結衣BB 再返睇求婚大作戰

唔岩數！我搵你老婆架！

有冇介紹 戲都睇咗兩套

呢兩日冇入嚟
錯過左

我都好耐無睇
已經無印象對上一套追係邊套

un耐啲唔得嘅

有咩好劇睇
求好劇本

有無人知邊到有得bt gifted 搭飛機睇唔晒

我係一拳
一拳超人破左我功

巴打想做男主做咩

我都想追一拳

咩話?
你唔想要而家個老婆?

美劇劇本正
GOT/Westworld/Mr. Robot
呢三套我最愛

去戲院G持啦

訓廳!!訓廳!!訓廳!!

多謝腦細 31k/m不是夢

最愛sense8

追啦超正

巴打你真係

哦你死喇

追我

遲啲睇曬godfather先再搵其他野睇
Thx

唔該大象哥哥

得翻兩間有 唔近

喺A0面前放閃會落得呢個下場

鬼叫你曬自有老婆一晚砌七鑊

追住你打就有

瞓廳一個月

認左佢啦仲兜

係 快過黑人 巴打你跑得咁快實可以去奧運

死刑

你交貨仲快啦

我而家點都企喺象巴果邊

快點

刷個牙上床先

食屎啦

幫我

一入房執足28濟點算
分分鐘害死佢老婆

對

幫左我先

乖

企完又冇得3P嘅

眼花喇廢ching

渣左我未

記得跪玻璃

又話追住我

唔好weak啦

月巴冇玻璃跪

打鳩你

月巴犯嘅錯入哂象巴數

好內疚

Hehehe

咁你就幫返象巴

幫咗

屌你

以後仲會唔會亂講嘢呀

唔會啦

陪著你走~~

仲唔快啲讚下象巴老婆

又嚟

一生一世玩賓周

象巴你執生

象巴有佢嘅好老婆陪住佢真係幸福
象巴前世實係做咗好多好事啦

天天玩鳩變三碌棍

好到頂得順7Q

天天絲

-.-

小天天絲

玩賓周玩出火

ヾ(*´∀｀*)ﾉ

兩HJ擦出火

今晚個Po 推得好快

你好靚

a0比人笑
人生冇意義了

Haha

針了

好慘

廢
咁就要跳

點解笑我屌你老木

笑你輕鬆針

屌你老木
針

a0

0a

無人理汪阿蛆

你好粗

無人理我

三連

四連

針左

暗戀你個個weak 咗

圖

Weak 了

想學游水。。點學好

我識

3lin

教我

首先要唔驚腳唔掂地
之後就易辦

唔驚 但浮唔到

我都想weak

我自學嫁wo
雖然d姿勢可能唔岩
但我游到囉

游唔到呀

唔識教
正常唔驚應該好易學
因為我d fd都係咁

我蠢

你老母 訓唔著

橙橙朱

轉多陣珠訓

我都好似瞓唔到

哭

廢青巴

玩撚到升左三lv
開始有雀仔叫春

噤錯制無打嘢就覆咗
我係咁諗嘢 諗到雀仔叫 已經唔想瞓

玩咩

我最後都無訓過

女朋友去完旅行之後第一日竟然唔係留比我或拍屋企人
而係佢d fd
好撚谷氣

me2

是但啦 朋友都重要

佢本身話想去迪士尼
咁好喇我話你返黎之後個日同你去
之後佢話攰想第日去
但轉個頭約左班Fd

原來是咁 咁又衰咗啲

真係好撚燥
你又要話攰但又要約第班Fd
我而家嬲到訓唔著

唔好搵佢，等佢搵你問咩事，唔好咩都就佢，

就得多，自己痛苦

見到自己細個啲玩具/DVD 俾細佬搞散晒/整唔見/整花晒 有啲心傷

打鳩爆佢啦
回憶重要過一切

當去舊迎新算 反正果啲玩具而家都唔鍾意
DVD想買返啲嚟儲 Keroro, Pokemon, Doraemon果啲同龍騎
花咗隻超夢夢反擊戰同龍騎劇場版 唔見咗幾套Keroro套裝DVD 最撚sad
全部童年回憶

象象

俾佢掉曬落街？

Keroro果幾套DVD唔知點唔見 好似佢未出世前已經唔見咗
其他一律俾佢整花晒
玩具入晒黑洞

點解會有機會俾佢整花
應該揸住把鐵尺
佢一埋去裝住嗰個地方就間尺fit地
撚狗咁撚佢
好快就唔會有事

教下佢囉

佢果陣仲細 唔識拎光碟 我果陣又無睇住佢
結果花咗好多隻碟
而家佢俾我鬧咗幾次都小心咗

象巴好想見我？

做咩

我怕怕呀

我怕羞

一段美好既姻緣

之前邊個巴打post過

「一個男人未遇到真愛都意為自己鐘意女人」

笑到我呀媽意為我痴左線！

岩岩面完試，等緊佢審核

攰 瞓咗四個鐘

終於冇負皮

被請啦！

升左職，但人工低左3舊水

出左合約，比原本高1舊水

懶 又無出街

累

出去同班呀伯撚兩手先啦

素咩

雀

打J算

今日出左去好多地方，好大運動量

我用鮑魚刷幫你

田絲都出街
人生冇意義了

超，我出去拎返張cheque同返大學拎野咋嘛

大學生呀

田絲都唔識

我鄉下仔

可以開開心心打gundam啦

好撚有錢

5百蚊幫你買啦

501

讓俾你，出唔到咁高

坐緊小巴番去，飄到想嘔

其實咩事

送比邊個

佢瞞住老婆想納妾，

但妾未到手就俾正室囉去當丫鬟

我以為你假膠

屌你老母小圈子

你果陣好有信心咁話佢好少用架咋
而家又哭喪咁

我好文青，幫你解釋左單野

收皮

咪上面講左

買隻exteral harddisk囉

對不起

靚女特別惡

冇計架喎 你自己淆老婆

Agger

超，濛唔係都係fresh grad咩？

fresh grad毅進

OIC

呃9你都信

咪比佢撚阿田絲，佢地盤仔黎，搵好多

我做ptgf

但佢上次又好似銀行d野咁，你撚呀我？

佢條女打架啲銀行野

訓醒喇

好似好熟

收啦屌你老母，夾埋濛黎撚化呀姐我

靚女真係特別惡

Agger，好彩你唔惡

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

對唔住

好悶呀 做咩好

打完J未

打完

仆街依家眼訓

你琴晚無瞓咁晏晝有無瞓
我晏晝頂唔順瞓咗四個鐘

8點訓到1點

瞓咁耐

好似中中地暑

笑死

有冇感情台

有

你開波先就有

55

Tongtong

月巴

今日搭地鐵果時好似撞到ex

肥

本身企係到發呆

之後呢

之後呢。

但佢同個女人傾緊計，佢一轉身望到我就轉番前面，

有不時望番轉頭，但架車好嘈，

我果時唔係好肯定係佢

佢落車出左去，望番轉我覺得應該係佢，

以前好小著高踭鞋！

剪左頭髮，換左第二隻香水

好攰

我想抖下

明明果次去完長洲玩完，

再搭去尖咀行街食飯都冇野，

我之後要同朋友傾旅行野，所以送佢搭地鐵就走，

好後悔冇送埋佢番去，可以個腦有佢更多既畫面

過左第二日，佢放工話同朋友去占卜問應唔應該轉工，

咁咁岩我係附近同同事打邊爐，

我話去搵佢食糖水，本來話好，

之後話唔想朋友做電燈膽！

再過多日，好小覆我信息，收到工番屋企，

Send左好大段野黎講分手

好耐無上水

大意係佢話有努力過，我估佢指努力鐘意我掛

同話我地冇相關朋友圈,佢無信心！

20歲左右做過個批命，

話我男生女命,出世日子一般但時間唔太好，

多數遲婚，起碼30幾打後！

去到旺角行行下無啦啦流眼淚

去左邊到cow女

做乜

係咪注定要被人飛，

唔想再心撕裂肺

毒撚發惡俾人飛，搵人感染負能量

去左食女女 happy

完！

後記，呢單我冇同朋友講，

果時散左都冇同朋友講，朋友請唔到咁多日假，

我早朋友兩日去到日本,我有諗過不如係日本失蹤，

到左酒店沖左個涼，落去地下街食飯果時，

個侍應係香港人，留學生打工，

同佢傾左一陣計,講埋d無聊野，

我甚至連佢個名都唔知，食完就走左，

我亦無再諗,

之後個fd黎到

晚晚扮同女朋友傾電話！

講完又冇人理

打緊機呀 召喚其他人

30幾打後姐
好過我孤獨終老

我同你一齊孤獨終老

好附謝同射傾計果個香港人

12點半至一點開波

過曬隔離

邊鳩度

呀呀呀呀呀呀

唉

月月

DD

無人

散左成年都咁寂寞

唔慣姐

習慣好恐怖

呢個星期真係好撚悶

啱呀 我都就悶死

哇 啲散完單身超過1年果啲⋯
唔敢想像

我差唔多就一年都好辛苦

聽歌都無心機聽
又唔知開唔開劇嚟煲好

識其他人都無咩興趣
但又想快啲遇到真命天子